媽咪大dodo幾時入福壽園1448？

媽咪清入返2手比賺下馬化雲錢
佢差不多要入住
有馬化清鎮住成隻股份唔同哂
實行有錢齊齊搵
搵完燒比雲清

仲係高位呀

點入呀

我等6.5

放開你既5g夢
係夢中同雲相遇
請求佢比貼士你
你牛熊咪手到拿來囉大dodo
到時燒返多少比佢係下面玩下女人咁囉
不過都係唔準比佢加大

馬清咩事
佢唔係買俄女贏錢咩

呢隻好野黎
食住清明概念

大dodo仲未收到風？
牛頭話馬面係呢度炒股唔做野要的佢落返去受罰

清明都有概念

清明加馬清2個概念

冥房股

收到

咁都有指示

只好睇少神喻

開市不問價掃

即係歷史低位呀

勁撚到....

最新infinity stone ?

汁1$都黎

入左必賺 我買時都高位 再創新高

半個月未到汁1$啦大dodo

1448 啪手指了

就黎9$